[柒過關家姐]中國動員堵小英 NASA科學家爆料：抗議還跑錯地方

〔即時新聞／綜合報導〕蔡英文總統訪美期間，進入美國國家航空暨太空總署（NASA）詹森太空中心參訪，被視為突破台美政治進展，NASA太空食物研究室主任郭正光爆料，當天聽聞中國官方欲動員4輛遊覽車前往抗議，結果只有不到10名成年人到場，還因中國官方稱小英進入的地方買票就可進去，而錯跑去「太空遊樂中心」堵人落空。
請繼續往下閱讀...

郭正光在國民黨新北市議員參選人陳偉杰臉書中指出，中國官方似乎為抗議蔡英文進入NASA，原預計動員4部遊覽車的人力前往抗議，但「大概是走路工太低吧」，因此最後取消遊覽車抗議活動，採民眾自發性前往，最後連同5名孩童在內，只有到場將10幾人吆喝、舉看板，場面相當淒涼。
「他們以為總統要去那個買票就可以進去的太空遊樂中心！」郭正光提供照片並指出，身穿橘色衣服的中國抗議團疑似聽信中國媒體的說法，認為小英不可能去真正的太空中心，因此一群人「空等了1個鐘頭」；郭正光寫到這裡還忍不住「哈哈」冷笑兩聲。

蔡英文總統出訪過境美國期間，參訪美國國家航空暨太空總署（NASA）詹森太空中心，被視為具有相當政治意義，但國民黨新北市議員參選人陳偉杰在臉書堅稱，根據友人比對，蔡英文參觀的其實是「太空博物館」，買票就能進入；NASA太空食物研究室主任郭正光留言打臉，強調控制中心非工作人員絕對進不去，連他在NASA工作30多年也只進過一次，直批陳偉杰「真是白痴無腦到極點」。

媽呀 好柒呀

國民黨籍議員

KMT

一D都唔專業

2邊都柒
打和啦

哈哈

台灣有美日免簽證
你嗰d濕鳩邦交 繼續俾錢啦